中共網民：香港不配擁有何君堯！ 來大陸吧！ 香港人真是不識寶啊！

今屆區議會選舉，非建制派大勝，取得過半數議席，當中多名建制派立法會議員落敗，包括被內地認為愛國愛黨的何君堯。

在內地社交網站微博，有網民發帖坦言對何君堯落敗一事「真哭了」，認為「香港不配擁有何君堯」，吸引不少內地網民留言，有人指「大陸和暴徒，港人更喜歡暴徒」，又有人說：「真的大陸一直在遵守着一國兩制，要是給我們投票權，何老怕不是領先幾個億的票數。」亦有人說：「澳門是個懂事的孩子，但港台認賊作父」，更有人向何君堯說：「來大陸吧」，認為「香港人真是不識寶啊！」

送俾我哋都唔要
快d走啦

支持何已完做國家主席

要是給我們投票權

支持何已完返祖國

習下何上

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你要就好喇，快啲拎走佢啦

支持何先生做國家主席

支持返大灣區

快撚D拎走條無LIN頭既畜牲返大陸

坦克警告

wfc

免費攞去用啦
唔使還

支持支持支持
You deserve each other

哇屌 又死一件

去大灣區啦

走啦何妖 番畜牲國

去拆遷辦拆下大陸人的家

反了反了

同感香港唔配有何妖

反了反了!!

要是給我們投票權，

貼埋錢畀你返上去做中國人

好行夾唔送

送何君堯中

我要秋實
你地不配有秋實
交換

以後唔該改名叫人民派,反人民派

前面有兩條路，一條係生路，另一條係不生路。自己楝。

唔知係邊度聽過

何妖+ 9up 叻 ，呢啲香港垃圾請取去用

支持何妖番去大陸

大言不慚的大陸人，居然想黨給你們投權
坦克警告⚠️

送河妖吹雞打鳩你班無腦粉紅

成交

習大大真是個窩囊廢，應該退位讓給何君堯先生

支持，何君妖你睇下國內幾多粉絲支持你，快D上去同佢地擁抱啦。死返去做人大又好，政協又好，唔好返來啊﹗

國家主席gogogo

支持何已完永世留係大灣區

太監話想扑野

何已完

咁快啲攞去洗啦，唔洗還啦

想要返條撚者

支持何已完番大陸

你們民主早就完蛋了

要是給我們投票權，何老怕不是領先幾個億的票數

推何妖 返大灣

實現民主中國

何已完番大陸

唔使錢送比你哋啦⋯⋯希望你哋全面接收佢，唔好再送返香港！

好酸

何妖支持度咁高，可以取代習帝

番大灣區啦屌你老母

岩呀
何已完快d返上去啦
人地當國寶呀

「要是給我們投票權」
呢班無投票權無政治權無自己既世界垃圾仲FF到D咩？

何妖做左d咩會令人覺得係寶?

支持何先生北上做國家主席

提子了

無得投票嘅喺到對人地嘅選擇咁多意見
講到自己有票咁

何君堯總書記？

偉大既強國網民，今次我buy你地啊終於可以“we connect”一次，全力支持何已完回歸祖國，留係香港簡直大材小用

何議員返大陸一定有14億票 勁過雜種

叫佢記得帶埋佢老豆老母副骨走

認賊作父？香港開埠百幾年 新中國得70年
做得你阿爺有凸啦傻鳩

係就快啦屌你老母支那豬

隨便拿去吧

咪撚還添呀屌

作反了

小心人生安全

中國人開口要投票權

仲唔快d傳 何妖失去大金主支持
保唔住元朗班鄉黑仲有之前講好d尾數比唔出

唔走得呀屌,未找數

支持送何已完上大灣區

澳門是個懂事的孩子
我澳門frd琴晚睇住我地砌低建制，羨慕到呢，屌左澳門政府同佢地個垃圾會成晚
人地唔撚係懂事，係比你綁架姐

屌高級黑

要是給我們投票權

反了反了

快啲回歸偉大嘅祖國啦

唔知又邊度獨呢

哇你老母 真係被人讚
澳門又做左錯事了

利伸澳門人

返去吧

倒貼都殺呀

唔好齋講要做先得架

好呀 連帶送埋元朗牛屎佬比佢地

占占占占人

笑左笑埋右

大陸大把鄉黑

帶撚埋班鄉黑死返大陸耕田執牛屎喇

支那人關心選舉, 已經觸碰到中共禁忌

啱啊 快啲返去啦

奴隸不安份了

快d送條柒頭走
連人帶墳上大灣區

送比你地 不用謝

帶埋個祖墳番去

靜喇。
何已完拜9拜返大陸啦。

維尼：想造反啊。

慢行唔送

快撚啲死啦 大陸狗
你老豆我養你咁多年 養狗咬心口

好

推

投票過埋今日會唔會變禁字
仲話想投票 係咪未死過

話時話

何生有冇微博

好行夾唔送，快啲死上去

笑撚死

好啊

我貼錢比你 你唔好番黎

何生: 番大陸？不了

養狼狗咬心口

讓比你地大陸 咁鍾意何妖

做區議員太浪費何（前）博士

頭先見到CALL4VAN有一去不返轉乘優惠
唔送喇何6C

要是14億人民有投票權，你們這些廢青黃屍什麼也不是。
我現在就去黨那裡討！！

支持！帶埋你班鄉黑快撚啲走！

「澳門是個懂事的孩子，但港台認賊作父」

澳門12月22日開始玩秘密警察

快啲割塊地俾佢立國

「要是給我們投票權」

呢條友畀中共網管ban咗未？

送比你

親，這是不對噠

何己完撚左喇
返你大灣區江啦

上一個話想要投票權嘅人已經......

反了

手足仆街喇
快d走

送俾你哋啦

冇錯啦滾回大灣區啦

香港人唔歡迎何已完

係取得8 成議席 , 唔係就咁過半

係就快喇

有人想叛國
「要是給他們投票權」呢一句
睇黎支共市民都想在狼人殺以外有投票權

一個唔覺意

其實應該冷處理香港選舉，不過佢班柒頭以為dab會贏應該好快河蟹

累人屋苑花300萬打官司

操你媽的，竟敢對黨提出要求

可能即係變希特拉 第三次世界打戰爆發

咁愛國 點解唔番大陸？
點解係美藉？？？點解想離鄉背井

反了反了
唔小心點錯負皮弓sor

攞去啦，快啲

何總

何妖由元朗大總統升做國家主席

好行唔送

支持

叫村佬打鳩D城市仔

要是給你們投票權

我哋係唔值得擁有，你啱使隨便拎去用

好! 快點來送他上去擁抱大灣區吧

何妖：你地話架咋 我冇講過呀

邊個岀聲個鼠疫就打撚死邊個

推呀

大陸人好鍾意認自己係暴戾的老豆阿爺。
因為儒家文化容許老豆打仔，尊權和卑賤之分。

推撚到何妖返大灣區為止

係呀，何君堯大回歸運動正式啟動

有撚機會咩班垃圾

成班白痴你估嗰個太監會返大陸咩

知唔知撚知醜呀大佬

支持何已完回歸祖國

中國國父何君堯

ok 唔好講咁多
即刻送過去比你地

何妖同西迪講

很想要吧

學位都無埋，啱晒，佢對下果個學歷係咪小學畢業？

支持何已完競選中国国家主席

支持何先生成為國家主席

係咪走阿 我送埋佢都仲得

支共可以給嗎？

港台認賊作父又係真喎

來新疆吧

槍打出頭鳥，想做國家主席？！

主席是中國的 向已完是世界的

支那真係一個廢物回收嘅好地方
專係接手人地唔要嘅嘢

何妖自己都想去美國
去咩大陸

躝啦屌你老母

占占占人

藍閪中老女食完何妖唔駛找數，何妖白白出精，一滴精一滴血，為誰辛苦為誰忙

屌佢老母我願意比錢送件垃圾走

積極爭取支那回收何君妖（玩完）

中國人-1

佢咁好，不如叫佢做黨主席呀！

民主是個好東西

係就快啦

哈哈

車費我比，買何妖送多條女比你地又點話，大波驊，林奠，妹妹自己揀

我都覺得唔配浪費人材 快啲走佬啦

開花啦

我同意, 准奏

屌

社會主義鐵拳準備定

香港人不配有何君堯，也不配有民建聯，請佢地回歸大灣區吧

真係要佢條L 樣搬返去佢驚L 過你啦！

屌你老味
上面要滲透分化
下面班仆街同我逆滲透逆分化

親，投票是個好東西。

永留大灣區

何妖快去大灣區拉 屌

何已完夠膽返大陸搞民主選舉？

Gogogo

點會唔敢 全部實名投票 睇下係敢唔敢唔投

好似尼馬轉會都二億，一個老何起碼值十億，比錢即放人

捧佢做黨總書記

香港：送俾你地

上去實名制+人面識別

認真
唔實名就實有人出術
但實名就冇人敢反抗

去咗唔好翻嚟

一路好走

去啦 何已完卡超 內地群眾需要你的支援

送河妖上大陸，比小粉紅享用。一流。

唔知講果條友係用咩心態黎講 真係好悲哀

大灣區

太監話男人唔配有欣宜，如果有撚...

通常香港唔要嘅垃圾大陸都當寶
古有Angelababy近有的士陳

真係極品
已經唔係黃藍既問題
呢啲垃圾 比幾千萬都唔要

好啊喂

Push.

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

gchi

同意, 何已完敗走大灣區, 一箭隻鵰

打敗刁近平都靠何君堯！

何君堯本身已在香港大陸（元朗）
不用再去大陸了！
去中囯吧！